Android電話lag機問題

利申用緊S7 edge, 用左2年左右。
舊電唔洗半日已經用左60%，玩pubg,傳說又lag機，係由頭lag到尾 （仲要已經較到最低畫質）。都唔明點解2年前的旗艦機玩呢啲game都可以lag機

實屬正常

實屬正常到冇得再正常

samsung垃圾

打機用iphone啦 不過驚你平時都lag

samsung 不嬲個rom都係咁 第一日用?

用家問題
s6用咗3年冇lag過
apple打手出post圖都冇張

我部iphone x尋晚lag到自動爆炸添啊
不過冇圖喎屌你

iphone 食電lag得仲誇張啦

同s7同期既iphone6s已經用唔到

買iphone唔帶兩個尿袋真係生存唔到

s9都出咗咁耐仲用s7

有乜問題

邊個app最食電？

呢啲game
pubg

btw 820玩乜都lag架啦

其實係software做得唔好，但係835好順

note5表示ok

Windows Mobile 10 用810 都好順

搵方法刷上an8，問題解決

等下啦幾個月

原生 android會令打機順啲咩？

當然會，an機慢99.9999%因為唔係用stock，唔信可以千幾買部android one用住先

會 最大影響已經係background少咗野run
ram多好多